去到幾多歲先至逼切性想結婚

到目前為止仲未去到果種感覺.有既只係外來聲音不斷壓逼,仲有既就係身邊一個個都結左婚生埋仔
問題就係歲數一年一年咁加而呢個問題又好似人生任務一定要完成咁
今年三十二,真心覺得廢

身邊朋友個個30左右就結婚

same here!!!

屋企姐妹仔都生埋

黎緊幾歲？ 生仔壓力大唔大

同感呀bro

而家未三張，但覺得自己三十都未想結
你另一半幾大有冇催你？

首先你係仔定女先？

係女又想生小朋友既話，當然愈早結愈好，正所謂有仔趁嫩生呀嗎，如果到你三十到尾先至生既，到時小朋友係遊樂場跑來跑去，你都無氣去追佢

如果仔就無所謂啦，覺得係時候要結咪去馬囉，見到人結你又結既話，最後個結果一定唔會開心

28 A0 男校出黎
接受唔到非處女同樣柒幫人埋單

就三十男校工程
準備食屎

都想結, 耐何A0

真心唔好結婚 好撚煩
如果生咗梗加唔使旨意離婚
好麻煩
如果結咗先唔啱就慘
最難係相處
日對夜對
拍下拖算 唔啱就分開 自由自在

做我老公

利申：我男

sbt

一樣32，婚變分

女人一開始可能嫌你窮唔結住 到你三十歲有能力結婚時個女人又開始殘
所以仲係唔明點解男人要結婚

結論係中學時期識既先最pure 最true

睇你生唔生仔,唔諗住生其實幾時結都得

無得唔生囉

無能力無心理準備你就唔好夾硬生
生出黎唔只害自己,仲害埋下一代

人生不能自主 有d 野唔係你話事

29歲果時已經結左婚

講真，30 歲之後先識嘅對象，真係結完會開心嘅有幾多對？ 對方可能都只係為埋單所以結，根本好難真正認真看待感情，結完之後實好多野計較 。

去到呢個年紀真係唔好諗住娶侯生既女仔.我都覺得搵返咁上下既女仔算.最緊要大家都認知到現況,少D期望多D包容,你好我好乾乾脆脆一齊活多幾十年死左佢算

認真，逼切係迫出黎嘅。
我今年35，我原本真係無乜急架，但當你屋企人每2,3日就哦你一次，你由敷衍、到唔理、到最後點都要理下。

真係日日食飯都講一次,我放假攪到要出走去碼頭攝時間,同D啊伯退休落公園差唔到幾多

岩呀！所以30去識件18既

所以我會覺得如果只係為生活，結婚真係唔係必須

因為結婚同組織家庭係要好大犧牲，如果對方唔係自己真係咁愛同咁夾嘅人，好難長期忍耐到。

為結而結，後果好大鑊

結唔到都係好大獲 斷六親咁濟

26歲 因為我應承咗26歲娶佢

唔明你logic
就算係男既話 老生都係會冇力去追遊樂場個仔架喎
你話冇力生出黎就話姐
遊樂場個pt 男女都適用啦

我同男朋友講 可以生 但三十五以後免問 LOL

會做自然會做 唔會問黎多餘
叫你唔打飛機 咪一樣到時到侯就去打

之前俾個40歲韓國人追
拖都未拖就話要同我結婚叫我學韓文
但我20歲都未夠更加冇諗過受溝

唔想咪唔好結

埋單不了

唔緊要

他朝你後悔問自己當初點解為結而結嘅時候識得咁答自由就得

呀同埋識得咁答你個仔 答佢點解當初生佢搞到佢有今日

呢個問題我都有諗過然後覺得其實唔是問題 做人黎講最緊要係無期望咁格離自己 當期望值低左果陣自不然要求就低左

人生任務黎 過唔到都要過

你都有病 真係辛苦哂你囉

同你未來老婆講啦 娶你係任務 唔想都要娶

男人40都唔遲
女人30前就要嫁，35歲就高齡產婦

現實比劇情更為荒謬
去到尾除非你搵到另一個方法先繞得過或者延遲呢個任務
比如有好多錢 多到你可以自由

點呀 你唔扑野唔生仔咁邊個迫得到你呀

當狗咁捉你去配種呀 ?

你以為呢 成個問題好實在 做人唔係淨得自己做自己

妖 咁即係點呀 講到咁撚隱悔

即係點迫你呀

其實講左,每日食飯就不斷將話題圍繞到幾時結婚生仔要抱孫呢個範圍

咁你點回應呀

28

無回應

狀況如何